討論下點樣可以促使緊急法的推行？

討論下點樣可以促使緊急法的推行？

我覺得依家係差個trigger point
緊急法係一個好既trigger point

Push

當足夠人無視反對通知書嘅時候，講到尾又係曬馬，今個星期六日好重要，反而9月可以休息吓等美國，同儲力十一，十一唔係決戰都係重要戰役

當然佢一戒嚴或者緊急法就要上街啦，唔係迫唔到老解出，一出老解/開槍射人就噃屋企訓覺

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831 901應該係關鍵